麻烦似乎不是来自像种族这样的大问题，而是来自琐碎的流言蜚语和背后中伤。 图帕克·沙库尔的种族杀手狱友谈迈克尔·戴利2014年7月29日 
 不要在意最近佩里阵营内部的诽谤和指责。 布朗巴克:里克佩里就像2008年的约翰麦凯恩|劳埃德格罗夫| 2012年1月4日|每日野兽 
 《古兰经》警告不要“背后中伤”，《托拉》(Torah)也是如此，称其为“邪恶的舌头”。 当八卦是好的，从丑闻到关系|艾利森·亚罗| 2011年11月22日|每日野兽 
 马特·拉蒂默从一开始就饱受卑鄙中伤之苦。 迈克尔·斯蒂尔的共和党敌人马特·拉蒂默| 2010年12月12日|每日野兽 
 当然，既然重组已经正式公布，猜测就会停止，心怀幻灭的高管们就会开始背后中伤。 7个赢家，9个输家在新的NBC |Peter Lauria | 2010年11月17日|DAILY BEAST 
 他痛恨任何形式的背后中伤，他听说伯利是这方面的老手，是个令人生畏的人。 勇士峡，查尔斯·金 
 但我不能忍受一个诽谤中伤的舌头让你认为我没有得到任何帮助。 你能原谅她吗? 安东尼·特罗洛普| 
 这样做，就等于让我的女儿感到悲哀，希望落空，还要忍受卑鄙的诽谤! 宽恕是正确的吗? |阿米莉亚·伊迪丝·哈德勒斯顿·巴尔 
 因为在那些快乐的时代里，艺术家之间的诽谤以更男子汉的形式下毒。 来自日本的艺术家来信|约翰·拉·法奇 
 他们贪吃多饮; 还有难以想象的丑闻，诽谤和嫉妒。 找球手塞缪尔·阿普顿·辛克莱